[負皮王]如果謝霆鋒,G.E.M冇得罪網民,佢地成就會有幾高？

係連登講佢兩個預咗畀人屌，但個人感覺佢兩個真係後四大天王時代，最有星味/潛力既人

我都知一關係到中港矛盾就會好敏感，但有時見到宜家搞成咁，一係就kpop ,akb,一係就係到懷緬過去:- 就會諗起子華既呢條片

究竟係香港突然冇哂星，定香港人已經包容唔到一個明星

孫柏文講得好應棍